點睇自我中心既人

同佢地相處係咪好辛苦

利申苦主

用眼

多謝你既寶貴意見